一人一件中學7事

個陣中學好乸興跑online
有個傻仔就學軒少倒後行 越行越快
點知左腳踩右腳向後仆
我地班fd見到已經笑到癲左
而👉🏻軒少 係地下度笑左兩下已經笑唔出
原來 跌個下佢隻腳骨折左
要call白車
訓導主任問佢點解仆親 我心諗點答你呀？
同你講佢扮軒少扮到仆街咩？
我地笑癲咗咁送佢上白車 真係on9到不能再on9

m記驚現on9仔(2)

一個好串既高大死肥仔

比個死矮仔一下就咩起左肥仔再訓低埋

放學落樓梯，整整下書包成個袋跌左落地，
俾同級嘅風頭躉問我點解咁柒

班制七人足球比賽
好多人睇波太緊張
人地射波
我唔知發咩神經用手接(唔係龍）
直紅
全場笑到hihi

推 真係笑咗右